頭先去cafe，個女待應話……

同屋企人去左間旺角既cafe食野，等左碟野好耐都未黎，跟著我同個女待應講：

=我， =女待應

：唔該，我叫左個G好耐都未黎。
：係呀，咁我幫你吹吹先呀。

代表d咩

ps. 我個飯黎未呀

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

浮雲兄係時候出動

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

on9